風繼續吹

風

我個hard drive 啲嘢救得番٩(˃̶͈̀௰˂̶͈́)و

點整 幾錢

恭喜洗咗幾錢

朋友整

肉償